想強調自己係窮撚應該買iphone xr咩色

藍同黃好似最顯眼

買粒蘋果貼紙貼落部android

顏色都有得理性選擇 ？
乜撚野topic

意見姐
何來理性選擇

淺藍最經典，好似係

買iPhone6s

鬼會有人理你用咩電話

有錢人用華偉

黃>紅>白>藍

好似唔錯

做咩踢爆人

隨波續流冇主見既連登仔係咁

唔好開post問下今晚食乜送?